# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR FusionDirectory Project
# This file is distributed under the same license as the FusionDirectory package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# fusiondirectory <contact@fusiondirectory.org>, 2018
# Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2021
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FusionDirectory VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@fusiondirectory.org\n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-01 07:51+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-13 20:00+0000\n"
"Last-Translator: Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2021\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/fusiondirectory/teams/12202/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: admin/public-forms/class_publicForm.inc:27
#: admin/public-forms/class_publicForm.inc:31
msgid "Public form"
msgstr "공용 양식"

#: admin/public-forms/class_publicForm.inc:28
msgid "Public form which creates objects inside FusionDirectory"
msgstr "FusionDirectory 내부에 개체를 생성하는 공용 양식"

#: admin/public-forms/class_publicForm.inc:46
#: include/class_publicFormPage.inc:392
msgid "Form"
msgstr "양식"

#: admin/public-forms/class_publicForm.inc:50
msgid "Name"
msgstr "명칭"

#: admin/public-forms/class_publicForm.inc:50
msgid "Name used to identify this form"
msgstr "이 양식을 식별하는 데 사용되는 이름"

#: admin/public-forms/class_publicForm.inc:54
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: admin/public-forms/class_publicForm.inc:54
msgid "Title of this form"
msgstr "이 양식의 제목"

#: admin/public-forms/class_publicForm.inc:58
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: admin/public-forms/class_publicForm.inc:58
msgid "Text of the public form, shown before the form"
msgstr "양식 앞에 표시된 공개 양식의 텍스트"

#: admin/public-forms/class_publicForm.inc:62
msgid "Object type"
msgstr "오브젝트 타입"

#: admin/public-forms/class_publicForm.inc:62
msgid "Type of objects you wish to create from this form"
msgstr "이 양식에서 만들려는 개체 유형"

#: admin/public-forms/class_publicForm.inc:67
msgid "Template"
msgstr "템플릿"

#: admin/public-forms/class_publicForm.inc:67
msgid "Object template used by this form"
msgstr "이 양식에서 사용하는 개체 템플릿"

#: admin/public-forms/class_publicForm.inc:72
msgid "Confirmation text"
msgstr "확인 텍스트"

#: admin/public-forms/class_publicForm.inc:72
msgid "Text shown once the object is created"
msgstr "개체가 생성되면 표시되는 텍스트"

#: admin/public-forms/class_publicForm.inc:77
msgid "Private"
msgstr "프라이"

#: admin/public-forms/class_publicForm.inc:77
msgid "Restrict this form to invitations"
msgstr "이 양식을 초대장으로 제한"

#: admin/public-forms/class_publicForm.inc:82
msgid "Creation base"
msgstr "생성 기반"

#: admin/public-forms/class_publicForm.inc:82
msgid "Base in which objects will get created"
msgstr "개체가 생성되는 기반"

#: admin/public-forms/class_publicForm.inc:87
msgid "TOS URL"
msgstr "서비스 약관 URL"

#: admin/public-forms/class_publicForm.inc:87
msgid ""
"Terms of service URL. If filled, this adds a mandatory checkbox to agree to "
"the terms at this URL."
msgstr "서비스 약관 URL. 채워지면 이 URL의 약관에 동의하는 필수 확인란이 추가됩니다."

#: admin/public-forms/class_publicForm.inc:91
msgid "Captcha"
msgstr "캡차"

#: admin/public-forms/class_publicForm.inc:91
msgid "Add a captcha to the form"
msgstr "양식에 캡차 추가"

#: admin/public-forms/class_publicForm.inc:96
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: admin/public-forms/class_publicForm.inc:96
msgid "Link to the public form as currently saved in the LDAP"
msgstr "현재 LDAP에 저장된 공개 양식에 연결"

#: admin/public-forms/class_publicFormManagement.inc:27
#: config/public-forms/class_publicFormsConfig.inc:40
msgid "Public forms"
msgstr "공개 양식"

#: admin/public-forms/class_publicFormManagement.inc:28
msgid "Public forms management"
msgstr "공용 양식 관리"

#: admin/public-forms/class_publicFormManagement.inc:29
msgid "Manage public forms"
msgstr "공용 양식 관리"

#: admin/public-forms/class_publicFormAlteration.inc:27
#: admin/public-forms/class_publicFormAlteration.inc:42
msgid "Altered fields"
msgstr "변경된 필드"

#: admin/public-forms/class_publicFormAlteration.inc:28
#: admin/public-forms/class_publicFormAlteration.inc:47
msgid "Alteration on form fields"
msgstr "양식 필드 변경"

#: admin/public-forms/class_publicFormAlteration.inc:51
#: admin/public-forms/class_publicFormAlteration.inc:100
msgid "Field"
msgstr "필드"

#: admin/public-forms/class_publicFormAlteration.inc:51
msgid "LDAP name of a form field"
msgstr "양식 필드의 LDAP 이름"

#: admin/public-forms/class_publicFormAlteration.inc:55
#: admin/public-forms/class_publicFormAlteration.inc:101
msgid "Mandatory"
msgstr "필수"

#: admin/public-forms/class_publicFormAlteration.inc:55
msgid "Should this field be mandatory"
msgstr "이 필드는 필수입니다."

#: admin/public-forms/class_publicFormAlteration.inc:61
#: admin/public-forms/class_publicFormAlteration.inc:102
msgid "Read only"
msgstr "읽기 전용"

#: admin/public-forms/class_publicFormAlteration.inc:61
msgid "Should this field be read only"
msgstr "이 필드는 읽기 전용이어야 합니다."

#: admin/public-forms/class_publicFormAlteration.inc:67
#: admin/public-forms/class_publicFormAlteration.inc:103
msgid "Imported"
msgstr "가져오기"

#: admin/public-forms/class_publicFormAlteration.inc:67
msgid "Should this field be imported from HTTP headers"
msgstr "이 필드는 HTTP 헤더에서 가져와야 합니다."

#: admin/public-forms/class_publicFormAlteration.inc:73
#: admin/public-forms/class_publicFormAlteration.inc:104
msgid "Hidden"
msgstr "숨김"

#: admin/public-forms/class_publicFormAlteration.inc:73
msgid "Should this field be hidden away"
msgstr "이 필드는 숨김처리 되어야 합니다."

#: include/class_publicFormPage.inc:72
msgid "Invalid link, both token and form are provided"
msgstr "잘못된 링크, 토큰과 양식이 모두 제공되었습니다."

#: include/class_publicFormPage.inc:86
#, php-format
msgid "Could not find any invitation matching token \"%s\""
msgstr "\"%s\" 토큰과 일치하는 초대를 찾을 수 없습니다."

#: include/class_publicFormPage.inc:88 include/class_publicFormPage.inc:106
#, php-format
msgid "Found several invitations matching token \"%s\""
msgstr "\"%s\" 토큰과 일치하는 초대장을 여러 개 찾았습니다."

#: include/class_publicFormPage.inc:92
#, php-format
msgid "The invitation matching token \"%s\" does not exist anymore"
msgstr "초대와 일치하는 토큰 \"%s\"이 더 이상 존재하지 않습니다."

#: include/class_publicFormPage.inc:104
#, php-format
msgid "Could not find any invitation matching registration with token \"%s\""
msgstr "\"%s\" 토큰이 있는 등록과 일치하는 초대를 찾을 수 없습니다."

#: include/class_publicFormPage.inc:153
msgid "Form name or token missing from URL"
msgstr "URL에 양식 이름 또는 토큰이 없습니다."

#: include/class_publicFormPage.inc:156
#, php-format
msgid "Form \"%s\" could not be found"
msgstr "\"%s\"  양식을 찾을 수 없습니다."

#: include/class_publicFormPage.inc:158
#, php-format
msgid "Found several forms named \"%s\""
msgstr "이름이 \"%s\"인 여러 양식을 찾았습니다."

#: include/class_publicFormPage.inc:167
#, php-format
msgid "Form \"%s\" is private and requires an invitation"
msgstr "\"%s\" 양식은 비공개이며 초대가 필요합니다."

#: include/class_publicFormPage.inc:229
msgid "Captcha code was wrong!"
msgstr "보안 문자 코드가 잘못되었습니다!"

#: include/class_publicFormPage.inc:237
msgid "You need to accept the terms of service to continue!"
msgstr "계속하려면 서비스 약관에 동의해야합니다!"

#: include/class_publicFormPage.inc:390
#, php-format
msgid "Form - %s"
msgstr "양식 - %s"

#: config/public-forms/class_publicFormsConfig.inc:26
msgid "Public forms configuration"
msgstr "공개 양식 구성"

#: config/public-forms/class_publicFormsConfig.inc:27
msgid "FusionDirectory public forms plugin configuration"
msgstr "FusionDirectory 공용 양식 플러그인 구성"

#: config/public-forms/class_publicFormsConfig.inc:43
msgid "Public forms RDN"
msgstr "공개 양식 RDN"

#: config/public-forms/class_publicFormsConfig.inc:43
msgid "Branch in which public forms will be stored"
msgstr "공개 양식이 저장 될 브랜치"

#: config/public-forms/class_publicFormsConfig.inc:48
msgid "Securimage path"
msgstr "Securimage 경로"

#: config/public-forms/class_publicFormsConfig.inc:48
msgid ""
"If you wish to use captchas in your forms, you need to install securimage. "
"Specify here the path to the main class."
msgstr "양식에 캡차를 사용하려면 securimage를 설치해야합니다. 여기에 기본 클래스의 경로를 지정하십시오."

#: config/public-forms/class_publicFormsConfig.inc:52
msgid "Securimage URI"
msgstr "Securimage URI"

#: config/public-forms/class_publicFormsConfig.inc:52
msgid "The base URI at which securimage is available"
msgstr "securimage를 사용할 수있는 기본 URI"

#: ihtml/themes/breezy/public-form.tpl.c:2
msgid "I agree to the <a target=\"_blank\" href=\"%1\">terms of service</a>"
msgstr "<a target=\"_blank\" href=\"%1\">서비스 약관</a>에 동의합니다"
